有冇人睇過銀翼殺手

套戲拍出嚟嗰種頹廢美真係好正

條人造人大佬死果幕真係同埋佢拍出未來城市果種黑暗淒冷既感覺

夏里遜福套舊版香港叫《2020》

D人話悶 但我好ENJOY

睇佢用手指插眼插到死，好撚不安

唔係舊版，係第一集
Blade runner2049係續集

新果套整到d境好撚型

個幕啲對白無記錯係個演員即興諗出嚟的

加埋啲配樂

tears in rain正到核爆

將原本嗰個劇本改咗佢，再加埋最畫龍點睛嗰句

眼係靈魂之窗， 四眼龜畀咗一個不完整嘅靈魂畀個班Android/Replicant 一個唔完整嘅生命、 有缺憾嘅靈魂， 而家就要攞走佢畀佢體會一下 呢一種痛苦
純粹個人解讀

有道理喎你睇左幾多次？

如果係全套戲由頭睇到落尾應該睇咗四至五次

"Tears in rain" speech 被好多電影人評為電影史上最偉大嘅死前獨白之一。

續集唔得,完全浪費左個男主角...........

中間有小小拖

續集完全係雷聲大雨點小。搞好多預告片，又動畫又盛，最後套電影係廢嘅。

我又唔覺得2049真係咁差

絕對係

果一幕，個反派突然係你面前轉化成完人/聖人， 而家根本唔係人類

真係震撼到仆街

冇咁差
係節奏慢啲啫

同第一集差太遠

不知幾好睇
淨睇攝影都J出血

先睇左2049
覺得好正

再睇返第一集
唔好睇
劇情流水冇內容
結局核突

唔知係咪因為我調轉順序睇

如果依家拍，都用晒簡體中文同埋講蝗語了

荔園，執咗好耐啦。

呢份報紙都應該執埋。